---
title: Post 16!
date: 2017-10-19
---
Vandaag heb ik thuis gewerkt aan de presentatie voor de Expo. Ik heb twee posters
gemaakt die we tijdens de expo bij onze stand willen ophangen. Op de posters
komt duidelijk onze huisstijl naar voren. Ik heb op allebei de posters ons logo
naar voren laten komen. Op een van de posters is ons concept kort omschreven.